醫管局重新定義「大災難」!

醫管局總監（質素及安全）鍾健禮被問到咩係「大災難」?
佢(鍾健禮)話當佢(醫院)有需要我地(醫管局)的服務的時間,
係「有機會超過我地平日要應酬的壓力」 = 「災難」[/size=6]

咁!
由放寬蝗蟲入港, 去公院用我地香港醫生資源的一刻,
[size=4]「災難」[/size=6]就開始左~

[size=4]明白哂!